蘋果A1 : 香港失守

應該係香港「再」失守

d 白車送佢去林奠屋企啦屌

中門大開
乜有守過咩？

同林奠呀，陳肇恥佢地食個飯交流下先嘛

希望所有連登仔加黃絲狗都受到感染，達致攬炒效果

無守 何來失

香港不設防

被共享中國人的榮耀

無守過 中門大開比人射

「守得好穩」

5個人住幾多間

應該用 香港淪陷

有險可守

希望你全家都中，2020送俾你全家嘅大禮
我識有人做棺材，臨死上黎單聲
俾個discount 你

屌那星
蘋果黃？
邊撚到黃呀

守？
佢報事實
就係政府中門大開，香港硬食病毒啦

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

有守過咩

咪撚痴線啦
佢既寫法同你唔同就屌 不如你做埋出刊啦
佢內容主要咪又係講香港俾大陸閪影響

連登仔唔係想攬炒咩 依家又唔想死住？

亡國!亡國!